【擺睇TVB】Black Friday全民買Fire TV 4K

3個月前係各人幫助下整左【港人話電視】Android App，幫大家擺脫大台

雖然有左軟件Solution，但好多人屋企未Android盒子，想買非大陸盒子機會黎啦
FireTV 4K 11月24日起會賣半價$24.99 USD，平都咁唔係唔買啊?!?

港人話電視 FB Page

仲有個傻仔拎左$3000補貼各位買Fire TV 4K

幫推

收到你推

係外國買左，開心睇香港電視，好抵玩

推啊

推！ 自己買左fivetv 4k好好用

即係香港後日先有優惠?

用緊係 firetv 4k 非常順暢，cast youtube netflix 都一樣方便。

推 極方便

推啊！

有無黃色集運推介

最正係佢可以 replace 埋電視原本果個遙控

推

集運好難知....
D自提點全部都係接幾十間一齊做

Buyandship

點知?

85有響應罷工，非中資

連登仔幫手推

甴近平

有咩

Push

其實佢中國集運仲特登加價
擺明唔想做

唔知有冇記錯，如果炒車sor
不過一定好過shipbao

我記得曾志偉代言過

$200就擺睇到CCTVB!

amazon幾時開始平

集運9成9中資 因為要食埋淘寶
所以夾人買啦 amazon49蚊直送hk

around 24個鐘後~

唔送香港，唔可玩 49蚊免運費

oh shit 自膠

係咪唔送HK?

支持

有冇團share 運費？

我想買俾老豆用，有無手足教下路點買

巴打，可唔可以直接整埋上LG/Samsung 啲Smart TV嘅app store

姐係點買

自己買一隻

睇FireTV如何購買

能力有限，不了

多謝你個app, 發夢時幫到手足。

將會限購每人2支OR 3支
好難開團

老家實實網購罷工得啖笑

fire tv 唔係用專用Fire TV store download app 既咩?咁點樣裝個apk 落去?

Btw 個電視台係唔係4K

LM等團買

好人一生平安

8.安裝一個APP叫做DOWNLOADER，禁實語音制講"INSTALL DOWNLOADER"又或電腦去呢度下載 :

9.打開DOWNLOADER去 打包，建議加入我的最愛。安裝你需要既APPS，打包內既APK介紹請去TV 常用Apps打包下載。

詳細睇

721
831
101

唔明原理？其實係咪似機頂盒侵權？

來香港生產啦！
再貴都會買呀！

唔係星期五先black friday?

android 電視可以直接裝

fire tv 4k咩黎？可唔可以介紹吓

推
利申：用家

知唔知用Iphone 用唔用到？
同埋大陸睇唔睇到？

如果你唔係智能電視
咁就岩用

當係Wifi接收器咁上下

其實咩黎
電視盒子駁HdMi睇哂所有台咁？

留名

chromecast同fire tv有咩分別？
想睇有線 now新聞直播app同埋fb直播

部機你當係冇mon嘅android電話

而樓主個app就係整合咗nows/i cable/rthk嘅網上免費直播台 再加facebook直播 例如立場、毒果等等
仲有好多台 詳情自己用下就知

咁我屋企有chromecast 3
好似差唔多功能

Firetv自己就係一部android
電話做到嘅 佢大部分都做到

chromecast你要有device射上去播
fire tv就直接自己裝apps就可以睇

我有都chromecast 可能買埋fire tv

啱啱先申請有線嚟睇

LM 買完裝app

想問 唔見有嘅？

push

推推推呀

可唔可以入 SD card 播片？

Smart tv 但唔係行android表示想買

用緊raspberry pi 有無得搞

唔識野買左部smart tv乜鳩都冇得裝

Fire TV即係咩黎

可唔可以比條賺買link

*購

裝 Apple TV app睇唔睇到？

想問下 美森同英森買 除左火牛同價錢唔同之外仲有咩分別

個app好正

我都係舊款電視，淨得HDMI, 如果想裝app 同 device射 去電視，有無選擇？

詳細睇-FireTV如何購買

無任何位可以插野，如果想播電腦既榴片可裝ES FILE 連電腦拎FILE

火牛唔洗理，我都係用手機D 5V 1A 火牛
應該無其他分別

未就係chromecast同fire tv
但chromecast投就可以比android同ios都用到 同埋用web chrome射出去睇都得 有時睇nce個網開9格我都係咁射出去 一次過睇晒
firestack 就係將你部電視變smart tv

why not both?
雙修中

Chromecast 有無平？

買個陣無諗過 唔係行android什麼都不是

直接買個有chromecast既android tv box咪得
shield tv
唔怕蝗國咪小米

咁有其他app嘅
打機、當CCTV、開browser都得
總之係android電話有嘅功能 佢都有咁滯

Smart TV 唔行Android 唔知有幾Smart呢

早期個d smart tv個個都係行自家store，係呢兩年先統一用曬android tv

加油!!

可以用smb分享去fire tv

上代二手可能有平

舊年prime day
買咗chromcast + google home mini
今年加個firestick 4k
廢老唔洗睇tvb

明白 唔該巴打

買唔買埋echo/echo dot好?

一齊買好似再平d

Roku點睇？

屋企部panasonic行孤兒仔os

屌，我都唔知有咁好既app, 樓主你最好開個post 介紹下
造福下有Android tv既人

留名跟機，唔識買 希望有人肯夾

聽日就半價？邊度有得睇

上年買chromecast大約幾錢

我都係 panasonic

唔太明 係唔係買左支firetv stick就可以係任何電視/mon睇到黃色電視台

正啊喂易set?

係咪好似chorme cast咁 可以投射手機去
睇YouTube nf?

網上有人話可以插 OTG cable，8G裝完 system 已經冇咩位

demo 埋幅完整硬體圖片實際設置教學出嚟好d喎，買左會有條hdmi線插落電視就睇得咁？

兩百幾港幣

第一個POST 係手機台

香港01?

冇撚用架

教學

同價位$200 不如買Fire TV

其實兩個都買得過 各有用途
fire tv 可以用remote 唔駛用電話操控
chromecast 就電話、電腦畫面
仲可以連google home mini用

一早喺Android tv DL咗

本APP支援最多4台同播，手機可自由打直或打橫進行多台同播。由於Android TV機能較差，預設只有2格同播。手機一般都夠力出4格，如果裝置機能太差會播唔出4格黑畫面，例如Sony及TCL既 Android TV就只可播1-2格。目前已知可夠力播4格電視裝置包括FireTV 4K，小米盒子S及NVIDIA Shield TV / TV Pro ()。注意多台同播會食好多數據流量。

辛苦手足 整apps

好堅 個 app 好正
不過開4格又想4 格都睇 fb live 既時候都幾難搞
因為有d channel 斷左 就要再轉 source
或者同一時間唔可以睇2個立場live 等
希望可以set d perference
set 定 某d fb source , 例如
蘋果/立場/now/城大

係味即係機頂盒黎？

今年amazon過usd 49直送香港免運費

Android 盒子

巴打好勁

買返黎就得？

係咪唔係smart tv都用得？

唔係smart TV係唔係無需要用到4K版㗎？

可以兩個立場喎

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

有無收日本台盒子介紹？

我都想知。我裝到kodi 睇netflix and Youtube 不過界面唔靚又冇香港嘅台/app用，依加諗住裝android 落Raspberry pi度，當電話咁用。

遲啲買埋chromecast3

留名
好人一生平安

支持，推爆

Pish

USD 24係STICK 定CUBE?
我見CUBE係要過百USD

Stick
不過24號先減價
我個倉已經返重貨

自家網站
唔係中國罐頭網站template

中國集運貴到hihi
罷明唔想人用

Fire tv stick好似用唔到chormecast佢個fire os只係base on android, 唔係andriod tv

有無巴打買開幫手訂多隻

咁唔係點wo我自己網店都有罷工

大陸用唔用到？

裝唔裝到NowE?

roku 得唔得？，仲平

伸手黨想問下有無購買link?

有無人開團團購？

係咪可以裝apk? 用緊LG好多apps都冇

有線新聞收咗皮嘅

點會咁
手機裝住firetv app 當搖控用住先

stick + echo dot 3 做緊46.99
無玩開智能家屋，貪得意當speaker用住先

4K stick已經做緊半價 - USD 24.99

search 唔到
有無link share tks！

FireTV 4K特價開始，同時樂天已將Amazon Device回贈率提高到8%!!!，記得登入樂天網轉跳入Amazon買，唔好直接入Amazon。

有今生無來世

推薦大家買買2件以上，最平可幾錢入手?

你付出 $50 USD = $400 HKD

回贈方面
1)樂天迎新回$10 USD ($80 HKD)

2)樂天Amazon Device回贈 8% ($32 HKD)

3)信用卡回贈高達4% (HSBC RED) ($16 HKD)
自己搞

4)參加我既貼收貨圖頭40名 ($50 HKD)

5)報名樂天私人額外回贈 ($150 HKD)

6)用4PX集運迎新首2磅免費!

即係低至$72就買到2件FireTV 4K !!

2件都唔可免運費，因為唔送香港

入Amazon 後如果你地址SET做香港會搜尋唔到，必須SET做美國收貨地址。

買左鉛筆，free左美國去集運倉個程

set美國 都要左禁右禁先搵到。

直接Search搵唔到，
要細選埋左邊catalog先搵到

美國去集運倉個程本身都FREE

我睇到r哂頭

寄去集運，話超咗額，唔比買。點搞

邊間

Fire tv stick 係咪都可以安裝到其它 Android apps ?

有中文介面嗎??謝

樂天回贈一定要PayPal

英文

已買

可支票但換國際支票$200手續費

Hello,

We're writing to let you know we have canceled your order 114-405xx27-8x26xxx because it violates 's quantity limit restrictions on select promotional and popular products.

has quantity limit restriction on select products to allow the promotional and popular products to be available to all customers.

If you have any questions or concerns, you may contact an Account Specialist by writing to qla@amazon.com

We look forward to seeing you again soon.

Best regards,

Account Specialist

佢confirm就應該OK?

買完過左幾耐比人cut單架

買咗幾多

lihkg 好似正常返

2, now成功咗but $438.6, 冇減rakuten us$10 同埋額外5%off都冇

咩卡匯率8.7....?

amazon自己都只係7.98咋wo

我落完 order 唔洗 10 秒即收呢封

唔work

連線唔到device?

你買幾多件

一件 fire stick
兩支 lotion
3m mask + filter
四件野就比佢 ko 左

買一支stick都cut單?

我今朝都係438 之後發覺係自動揀左要比錢嘅運費plan

係
1 支 stick 都收皮....
係唔係 buyandship 個集運 address 太多人用所以收皮呢

用 now個 app睇唔睇到波？

我買兩支冇事喎 可能你遲左

搵CS改啦，未SHIP應該改得

優惠係即時減？

係咪可以裝Apk
本身有Android tv 但係預設既netflix又用唔到vpn
可唔可以用firetv黎連vpn睇netflix?

要買2支先免運, 有冇巴打一齊?

推一下

推兩下

幫你推三下

頭先買一枝都收咗皮

我買一枝
第一次2分鐘就收cancel email
頭先試第二次 暫時仲未被cancel

我都係兩分鐘就收email
會唔會過咗2分鐘就算safe

其實有咩用, 如果屋企已經有Netflix Nowtv

免費運唔包送香港

有無用過香港人話電視 app，睇到 cable，now 同好多 fb live 如立場，超好用

免美國內陸運費

tg左你

岩岩買完，希望唔好cut 單

sony amdroid tv 係咪唔洗買

push!

係

被cut單了

sor ，借位一用

有人搞緊發起唔比狗入境日本

想問下你地被cut單係用咩集運

如果已經係智能電視/有機頂盒可以down apps咁係咪唔駛

睇到個post先知有呢個apps

smart tv要行 android 先得
支野係俾無android tv 或 android 盒子人買

有冇團購團？？
有興趣整個比老母

同問

Lm夾團睛

想問下差唔多10年既高清電視係咪就咁買fire stick 唔洗買4K

啲優惠係回贈
未ship直接cancel揀翻原因就得

今日單買stick都係24.99 wo

下午買仲未取消

可唔可以用喺PC

with Echo Dot

本身支 stick 就係 pc.
插落 mon 就用得

fire tv係行Android?

係封閉 android. 要用 amazon market 裡面 d app.
但有方法裝到 其他 android app

咁即係都有得裝Google Store，只係用難啲嘅方法?

係咪可以直接係電腦MIRROR YOUTUBE過去FIRE TV ?

樂天refer link 可唔可以link到amazon UK？

我見好似唔Support 香港電壓(220V/50Hz)？

買2支唔見樂天彈個-10蚊出黎

滿25usd有10usd回贈係入落Paypal? 但我用信用卡俾錢佢都照入落我Paypal?

求apk

買左2條 睇下有無人夾1條

想夾一條

我見可以不人唔洗插電 將usb頭插翻落電視度供電就用到

加1?

開機好慢 要30秒左右 插返火牛方便啲

買4K啦，差5蚊.....多D RAM
4K先夠力行到4台同播

10蚊+5% 係出貨後先出現
2020年2月15 PAYPAL轉帳

係，都試左2日頂唔順開機要等
插返火牛

本身火牛都係5.25V 1A
我插手機火牛都用得

係想知hdtv用唔用到4k stick
唔compatible 買左4k 咪碌柒

有HDMI就用得
會自己SCALE DOWN

有無搞手搞團購 唔介意用($24.99) 買

Same

每個acc最多三支
自己買啦

留名～

自己買啦

有冇人買咗2條可以賣一條比我

會唔會俾人告版權問題?

訂咗，請問點裝樓主隻app

thx

Fire TV Stick 成日都未送係咪等CUT

Free shipping? 要預一星期先會出貨

咁得啦 扣左錢 慢慢等
我怕好似半年前隻EXT HDD咁人佢Cancel

尋晚買 今日12點shipped

放心，扣左錢極少會cancel

課左prime即日出貨

我都係揀Free 等左一日

我自己無需要... 但都買左3 支..
到時原價賣俾巴打..
擺睇 TVB.

想要一支

我都有咁諗過

始終多學生

有多支fire 4K 需要tg

已經有巴打要左

有冇巴打買多左支 可以讓支俾我

Thank you

有無巴打有多枝讓比我

電視有駁電腦係咪可以唔洗買

唔怕煩就係..
用 TV Stick, 有 remote 方便好多..
老人家都用到.

搭單問一下，想請問能否支援AirPlay ?

想要

Shipped today

一枝 thanks

想問下原裝條HDMI延長線有幾長？

係咪要買個變壓器？

用手機果d 就得

好短﹐我諗5cm 左右

夠$25先free
特登mark 24.9等你買多樣

感謝樓主

除咗mark錯價
Amazon 好少cut單

有無巴打買多可以賣支俾我

各位自已買啦

想免運

求其買件$1野都free delivery la

推推推

Fire TV唔送香港阿

update 一下

話說第一張單係買左 1 支 stick + 2 支 lotion + 3m mask+filter
唔洗 2 分鐘就收到 cancel email
email 問個 CS 佢又話堅係 cancel 左, 不過 lotion 果 d 又會送 bor...

條氣唔順, 琴晚 12 點幾再落多次 order
一口氣買兩支 stick
反而就無收 cancel email

宜家個 status
第一張 order, 所有野都正正常常無死到
只不過個 status 係 order 但未 ship (因為要等支 lotion...)

第二張 order, 2 支 stick 就出左貨...

唔知最後既結果係唔係會收哂 3 支 stick...
(咁多支真係拎黎當聖誕禮物玩抽奬算....)

巴打放唔放比我？

有多我可以要嗎巴打

有冇人一齊夾？

你幫手買？

請問個折扣做到幾時?

我可以

你要一支？

yup only one is fine
thanks a lot

我都想要1枝

各位用邊間集運? 第一次試玩集運。

唔用淘寶之餘, 都要開始抵制香港紅色連鎖。

其實fire tv 4k, free delivery 係唔送香港，姐係要用美國集運，美森送美國係免費，唔洗買夠49USD, 點解咁多巴打仲話要夾

有巴打話買一支 被cancel order?

因為要夠$25先有國內免運 但係佢1支嘅價係$24.99

想搵人夾

巴打你訂? 我有興趣不過無卡

oepay mastercard

聽日搞

唔該巴打
我TG

我都想要
岩岩發現唔運香港果下灰左
巴打幫幫手

集運有咩問題

Rmb me ah巴打

此商品無法運送至 Hong Kong。 請查看是否有其他賣家提供國際寄送服務。 進一步瞭解

無得直運

Sor無不推

有冇巴絲打買多咗可以賣一支比我

有咩係$1又唔重唔會呃秤

呢個post推應該無所謂啦，等多d人擺睇tvb

同chromecast比邊個好d

不如contact 光時大批入

同chromecast 比邊個好d?

教學好正！ 買左再詳細睇

功能唔同喎 box可以獨立運作 又可以airplay上去
但chromecast可以連手機or pc

之前已經買咗

想知用緊wxbox 洗唔洗再買呢個？

想知道用緊xbox洗唔洗再買呢個？

如果電視係smart TV嘅話係咪買嚟冇用

我會落oder買，有一個位，邊位巴打想join?

USD 24.99 + 到香港運費

已TG

Rocky streaming stick plus 又點睇？

Roku

想買4-6條，有無人想夾

想要一條

candy

係咪一定要集運先嚟到香港?

有無一齊夾 可以免左美國運費

再多一人脫離TVB魔爪重獲新生，各位請立即罷睇!刪台!踢走TVB

我今晚落單，信用卡實收+bns 攤分運費
唔收deposit住，但落單者唔好走數

My info: @kleenex_browncony

已訂，下個禮拜到集運點

推一推

件貨落到黎香港就到時會揾你，你預下個月中咁上下

巴打我都想夾枝

chromecast 3 用家路過

仲有冇位夾

等睇用集運有無cut單先，我無其他美國地址

唔該巴打

爸打有冇位？想夾 絕不走數

Ok

求夾

其實已經寫左份18頁既教學
點用港人話電視
點踢走TVB
點用Android TV
點買FireTV
(試用置頂回覆先)

要推
其他巴打可以既話靠下自己先
每個Amazon acc單筆交易先買得3條，仲要唔知會唔會cut單
唔係話唔想幫你地，但我都未必買到咁多轉

靠自己，會推廣比分身既人

推一推，買左三個

話說前排幫兩老買左隻boss tv v3
波馬新聞乜都睇到
而家佢地都唔撚睇開tvb睇 直接用隻boss tv當netflix咁睇

我覺得呢隻會易入口少少 因為兩老舊劇集都追到
起碼以後食飯果陣都唔洗睇住tvb新聞先

樓主會唔會幫手訂埋呀, 比你賺埋有乜所謂

未試過淘寶集運 想問下係咪要俾兩筆運費
第一筆 運去集運
第二筆 集運去香港？

運去美國本土滿$25 USD免費，所以買2-3支

個App請問有無tvos版？

佢裝到apk，你可以當佢係半部android機

有興趣

有冇巴打知用邊間集運公司比較好？

p牌cant not push

最近為咗兩老買咗部android TV
好多謝手足整咗呢個apps等老母有得睇live
唔洗下下都用chromecast咁濕濟

咩牌

我買左一條都收到 cancel email
不過入 Amazon 就仲係 order list
其實有無 cancel 到架😂

啱啱download 左，好快又方便

推推推

唔會侵犯版權？

Sony Bravia TV 43吋x8500G

啱啱買完就比佢cancel 左了

如果sony android 果part 快返少少就好

佢無愉野
同browser 一樣
只係拎野落來放入app 應該ok

我想問依支野，如果去旅行係咁都可以用

要登入wifi 同揾到hdmi 就得

Netflix Recommended TV 都慢好大獲喎
利申：Panasonic 43GX800H

我一張TV 4k order, 轉左 Preparing for Shipment
另一張幫朋友買 Fire HD Tablet, 就 Not yet shipped

我都懷疑緊係咪撞手神，同埋手指張單係咪順利無被cut

confirmed. 封 email 係流
其實係無cut 既
今日 cancelled 張單都出貨中了

用手機share個wifi 出黎都用到?

有得刷rom的話想刷左個cctvb tvbox佢

有冇人試過長開?
重開電視就要再入apps 開台?

有冇巴打買多左支 可以讓支俾我

求教點先可以免到美國運費?

買夠25usd

好彩
唔該巴打
因為見佢未出 諗緊好唔好再買

琴日買左
星期五先運到美國倉

你用邊間
我琴日用buy and ship 秒速比佢cancel 左

有巴打話cancel左都會照出架
我係比佢cancel左一次，我再落多次同樣地址就無cancel

我第一次cancel 係直頭係my order 到無埋
我啱啱再買多次試下 希望得啦

我今朝買 都係用b&s
無被cancel 仲charge 埋tim

我都係b&s, 星期六買，今日先出貨

eg 睇緊now 關機
一開機就睇返now

關電視斷左電都識run番個港人話電視 app?

🍾️半價了，已買兩支！

firetv斷電就要重新開機等30秒

係咪一定要smart tv先用到

Hdmi插頭黎 你用投影機 電腦mon 乜柒插到hdmi就用到

所以我另外供電 唔用電視USB
個app就唔會關
一開電視/轉HDMI就係now新聞台?

一開機就係resume關機前畫面

Your order has shipped

我之前張order 有fire tv 都收到cancel email, 去問cs, 佢叫我place 多次一樣嘅order, 之後佢同我cancel 最先果張就攪掂

推！

支野係咪可以裝apk 連spotify 都用到架

amazon app store 有 spotify

唔該哂巴打準備入手

隻app是咪巴打你寫 Chromecast 播唔到facebook直播有冇得搞搞佢

chromecast 攪唔掂

遲D買SONY TV係唔係內置 唔駛買

中高階款式先行android tv

now sport都有得睇？

準備買
買多個kindle黎睇書

23號order, 今日仲未出貨....

其實係咪同chromecast 一樣做到casting?

有miracast？

PUsh

Diu 超好用
用 Chromecast

amazon us search唔到fire tv 4k..
係咪冇左？ 或者邊個可以比條link我

點解解散唔到警隊?要做到＂五大訴求，決一不可＂不只是口號，一定要有人切實提出方案。

我都係

想問下呢舊野可唔可以將用緊LAN線上網既電腦畫面射去電視到

有冇人夾份一齊買

你填番個美國shipping address 就search 到

想知

Miracast可以射上電視

Lm

唔識

thxx

都有貨
但樂天只回2%，我落ORDER去BNS試下先

可唔可以入電影入去?

app 有冇得加到好似 ncehk2019 咁聯播D fb live stream?

有無用買多支我想夾

想夾

屌唔小心買左無4K版
好彩未出貨cut得切

想知點用？
有冇詳細玩法？

頂置咪有

淨係睇新聞？

裝咩apk 咪睇咩lor

有與趣

使唔使破解？

25美金=200蚊港幣真心抵，我兩年前冇做black friday 果陣買Amazon 翻新貨都要4x 美金

香港友和都賣$360 on99

咪撚理香港代理啦，食左幾多層水用下腦就知啦

有出ios版本？

睇波應該都係要錢？

有興趣想夾一支

個個都係想夾

樂天明明有SHOPPING TRIP 但係好似冇反應 要幾耐先會回
同埋果80蚊係唔係有第一次就有
同問點拎番D錢

係 唔夠25唔知咩多樣咩好

我fire tv 4k 個tv介面冇得咁揀既? 有得揀4台但冇fb live 揀

買埋個喇叭玩下

買多條再放比巴絲

買左三個

same here fire tv 4k

唔係好熟電子野
用緊sony電視 magic tv 盒，有冇需要買？

link pls

試下搵cs 講
俾order no 佢 會幫你搞
不過啲錢要2月先到paypal

唔該哂 姐係2個月先收到？
通埋回贈係我俾實數既%？

係
詳細問cs

樂天係每年2月15，5月15，8月15，11月15支付上季累積回贈

唔該哂

課nowe再down app睇囉

係唔係就咁開個普通paypal account就收到錢

我前日amazon買野
今日收到迎新 10$ + 回贈
而家link 咗paypal 等佢2月入錢

+1

有冇人想夾 我可以出大份

無見過係有多
我自己都有野想買 可以幫手入 有無人想夾

我冇爬文，即係我要出幾多？

買咗2支，放1支俾巴打
有興趣就留TG

有無人買過Roku

你想做咩先
Chrome可以cast個webpage

Yes

會係黑畫面

有d電視smart TV唔係用android 例如lg 三星 所以裝唔到apk

原來係噉

唔係4k果支係咪都一樣？

chromecast 係可cast 成個desktop 畫面

例如我電腦係房行lan線上網 係電腦睇緊波
呢舊野可唔可以射個畫面去廳既電視令我可以係電視睇波

用chrome

但我上網睇話要用同一個wifi先射到 所以先想問如果電腦用lan線chromrcast用緊wifi係咪會射唔到

同ROUTER就得
CHROMECAST可以CAST但FireTV唔可以CAST
FireTV既投射只限Youtube ，其他未見

好仆街，amazon 24.99但係25USD先免運 = =
有無人夾份，或者有無人想同我夾...
到左貨一定要畀錢唔可以走數...

我想要兩支

買之前想問樣野，係咪部電視有HDMI port就用得？
我部老爺機得1個HDMI port

睇完下面amazon product description有少少唔肯定...

TV Compatibility
TV must support minimum HDCP requirements for protected content playback. Compatible with 1) 4K ultra high-definition TVs with HDMI capable of 2160p at 24/25/30/50/60 Hz and HDCP 2.2 or 2) high-definition TVs with HDMI capable of 1080p or 720p at 50/60 Hz. Learn more.

唔識，開prime有咩用？
我好似可以開試用，但係唔知試用得唔得

我夾一支, 絕不走數

thanks

想夾一支唔想煩，一定唔走數

4px駛唔駛對身份證先可以取件?

你係咪quote 錯人

我都可以夾一支

鋸巴pm 咗你

我都想夾

me

無一間有權睇你身份證

有冇人可以同我夾一支

ME

Me

夾一

夾一條

其實係咪真係有人pm

想買 係咪amazon買超過25usd 填自己香港屋企地址就得？

多謝你寫份教學先
不過入面有啲嘢可以再飛走
例如ES係陸廠app
可以用其他open source代替

不過都多謝先

btw 最平嗰支fire tv做唔做到一開四？

自膠 見到原來25usd係免美國本土運費

自己買有咩咁難

我都想知個個係到留tg

唔送香港？

thx巴打

留明

預夾兩支

點用架 想買

買左再研究

裝唔裝到mytv super

屌冇追post手快買撚咗一支
貴撚咗

【擺睇TVB】【擺睇TVB】【擺睇TVB】【擺睇TVB】【擺睇TVB】【擺睇TVB】【擺睇TVB】【擺睇TVB】【擺睇TVB】【擺睇TVB】【擺睇TVB】【擺睇TVB】【擺睇TVB】
屌啦星，識唔識睇字?
裝MYTV SUPER 既你入黎做乜７

無得直送。。。屌

嘩，你真係好撚痴線呀

Amazon 已落單 但未出貨
樂天回贈個part 要等出貨後先有pop up?

按返入去都係$0

冇咗直送

standby mode電視usb無供電比隻手指？

某程度上屎都係食物嚟既，只係擺唔擺得上枱同有無人會食咁解

買多咗支
到咗嗰時放支比手足
廢事你地煩

等3日左右

屌你老母呀~你入來把撚呀, 咁中意CCTVB, 返大灣區啦

係咪default左set做開機啟動

頭先用模擬器試 差啲loop死

關卡回贈問唔問得
買FIRE TV好快就出條數PENDING
但我買其它野等極都未有 係唔係要等佢地出貨都冇先去問番CS?
幫你推

我想買1支, 仲有冇人開左團 或者 買多左可以賣?

其實點解咁多人要夾

出貨先收錢

朋友廢事諗幾多人要，直接買爆quota
所以佢多咗三隻

冇信用卡 / 唔識用Amazon既手足既聯絡以下TG
全民拯救屋企部電視

(但有可能等到十二月尾先到貨)

本身我都想咁
但係怕買完無人要

其實隻野好撚廢
要用盒既話小米盒好n倍

個app裝左係小米電視 幾好

單純唔想用小米野
國家級backup

想買一支，有無手足有多
唔識用amazon，可俾多d,
俾個TG我傾下

上星期六買 今日到集運倉
Btw我樂天入amazon佢係彈個app出嚟 係咪等多幾日照攞到10usd優惠架

樂天對Amazon Device回贈再提高到10%

點買FireTV->

另外黑五買LapTop/電腦最後衝刺，樂天都有額外回贈

Lenovo 12%回贈->

Dell 12%回贈->

Samsung 10%回贈->

Microsoft 7%回贈->

HP 2%回贈->

宜家啲電視係咪裝到app
唔洗買依個盒?

lm

Want one ,

香港行android 既電視得sony, tcl

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

樂天個到點CONNECT自己個PAYPAL ACC
佢要我入ADDRESS但又入唔到香港既

我係amazon買既野野出左貨仲未有

個fire TV睇唔睇到美國電視台？

睇唔到

有無手足可以幫手買條4k 版 比部分訂都ok

係咪冇版權？

我到左都未到過

係咪每人限買兩支？

想要支 俾多D無問題

3支

買左2支就唔我再買。。。

pm左你
剛入手，應該無咁快送貨

X2 剛剛買，最多比買兩枝

我都想要枝 有無手足買左可預埋
同埋請問大家知道裝到Now e嗎

請問fire tv裝唔裝到nowe?

我買咗兩枝，請留tg

巴打 我想買枝 唔該晒你

這是我的tg 謝謝你

已pm你

同求夾單
tg:hadoken2

冇ios版本？

有冇巴打有買多

我都想夾人買，俾屋企老人家，謝謝

amazon 無咩貨剩啦

想請問點買？$24.9 就送黎香港定點？唔多識用

已經要等

有冇巴打放一支比我？

睇教學應該搞得掂，就咁買一隻算

有無巴打買多左枝？想夾

Tg: waipan1220

想要救電視救老豆老母

運電視...個運費應該好和味

有冇巴打知個界面有冇中文，驚兩老唔識用

25號落左單今日都仲未SHIP

有冇巴打買多？想夾

好少網購可唔可以指教下簡單黎講係咪喺amazon落單填集運地址再喺集運個網申報完等佢覆運費，再比埋就成功？

運費通常黎到香港先計 每磅OR SIZE
其它野同你講既差唔多
如果送去US既通常都有免運 係長少少時間

謝謝手足

如果你唔怕煩既跟呢個教學做
安 ATV Launcher , 個介面夠簡單老人家都識用

買左兩枝，一枝比屋企兩老，另一枝打算搵巴絲share
有意留tg pm

Want one, please

PM左你

即刻cancel佢再買

個個都話想人幫買
其實一個account可以買幾多
btw 已經要10號先出貨

2支

cancel 左再買已經等到12月中

買1080版本同4k功能上有冇分別，事關我屋企部電視只係1080

amazon 美國英國唔送香港
係邊度買??

1080 1gb ram
4k 1.5gb ram

唔係差好多姐我FHD都買4K

巴打個app 好好用

用集運

差5蚊買4k la

有冇人有nowe APK

同求諗住到手就join now e

買咗4K 兩枝有冇手足要一枝 share運費，但佢要12-17號先出貨

留tg？

有冇巴打可以幫手買多支4K

樓主可唔可以整埋NOWE apk

now e 手機版要唔要

第一次order 被cancelled
要落第二次先得

Order多咗1支 應該12月尾先黎到香港
有興趣留Tg

唔該

BNS D資料, 跟佢指示填

tracking id 係包裹編號

出唔到圖

頂唔記得左買 而嫁加番價

原來搵唔岩

有冇人買多左

有冇巴打買多左支

買咗四支仲未畀人cut單

我經樂天開Amazon個app 但貨到左一日都未有
係咪app版唔受架

追蹤編號 打番全部號碼，

下面填番貨品資料，

最底有得兩個options選,
選返自己岩個個，之後會運到香港。

到香港後再選點拎件貨。

所有轉運公司都係一樣做法

我23號下單，
今日先收到錢

有無巴打義海出讓一支 fire stick 4k

抵屌

用集運 有排等

tg ?, 我買多左支

home mini Google Store $19

我買左另一樣野遲過fire tv 都ship左
到底幾時先ship

有冇巴打義海多左一支4k

walmart $35 !!

Walmart 可以點買

去左B&H買$19 Home mini
Walmart / Target都買唔到

原來仲有張卡，買多兩隻tvstick 先

我有2枝可以放俾手足

4K? 巴打tg

Can I?
TG

TG: popopig7689
十幾枝4K, 快過用集運 (12月10-14到香港)

利申美巴

想要1支，睇下有無巴打會放

推爆佢！

入境有無危險

入境? 你意思係 Fire Stick?

以為你話人手帶返香港

冇呀, 前排番過去了 夠20人做到$258 一枝, 12月 10-13到港

好似見依家可以直送香港 唔洗集運
我買3支 有無睇錯

.

應該有 睇清楚係咪4K版?

有冇巴打義海買多左支

用無用家分享吓多數用黎做咩多

prime 先有直送？

4k版淨係美國地區先有賣，唔會直送香港

想多謝樓主編教學文, 我剛買android tv, 教識我好多setting同埋玩法
因為其他討論區都收收埋埋,...

好有心, 好多謝

香港地玩android tv 都係小眾

但識玩真係好好玩..原來咁多野玩
識玩android tv,
tvb..真係狗也不屌..

好多謝咁多位巴絲咁踴躍, 十幾枝賣曬了

買多左2支 4K, 唔知有冇人要

集運應該等到2046

black friday, 買左3支 Fire TV 4K 同 3支roku 4k, 今日到集運.
今日cyber monday, 又買多2支 Fire TV 4K.

點解俾你買
用分身?

冇用分身, 我每日都試再買, 次次都話買左3隻唔比.
但今日竟然比, 但上限變左2支.

買多左隻 有需要可以tg我
tg:hokkkm

roku可唔可以裝apk?

唔得, 我都係買左先知

要一支可以嗎

有無人放兩支？一支自用一支比母親大人遠離tbb

真假新聞

想要一支fire 4k俾屋企人

經過精密計算之後得出都係用返 Apple TV

prime 任務 credit 只可同時用一款wor﹐你係邊度睇番黎
而且prime唔會平多幾蚊

本身有Chromecast, 有乜分別?

有係我啦, 啱啱買多左幾枝, 有人要 TG 我: popopig7689

有d VPN 未block ?
express vpn我試用7日期間睇到prime video d 美國地區電影

巴打放幾錢？

衰多手用個acc買第d野又改左address,搞到有兩隻俾佢cut左單，又要開新acc再訂，又等耐啲

一個係mirror一個係裝apk直接係device開?

屋企部電視用緊1080p 買4k fire stick 用唔用得的？
謝謝

突發！沙田馬鞍山人入

咁多位手足如果見到嘅幫我傳開去 如果佢哋查CCTV嘅話街坊好難見到 今次僥倖收到訊息 唔代表下次會 唔傳開去嘅話手足真係pk求下大家幫我推

得,會自已scale down

其實點解click入去全部都係2:00? 之後停左

利伸 click左廣告幾下

咩叫全部都係2:00
邊度?開咩

1999

個app呀, 入到去每個台都係得幾十物 最長兩分鐘

原來又冇事出左貨，變左又訂多左兩隻

其實係咩黎？因為我申請緊now TV, 唔申請用個盒就睇到？

仲有冇巴打有多支fire tv 4k放

有冇巴打有多支4K放

連imac播戲射去Sony電視到睇？
如果可以會唔會聲畫唔同步？

想問有無得裝唱k app??

Chromecast邊有得裝app

電視盒可以裝app直接開app唔洗mirror

得8GB internal storage....
裝完放得幾多歌?

有冇巴打有多一支fire tv 4K可以放畀我

Black Friday 買兩支 usd$49.9
回饋$14

等件貨到咗手先
如果有機會嘅話我會搵你先
應該等多個星期先到香港

變番正價

Billing address 填左香港地址有冇影響？

話5號送到但重未扣數重未ship

已經 post 過係手機台/硬件台﹐下個post 會進駐影視台!

有無辦法輸入中文？

應該係雲上？

求巴打賣一支俾我

想用個chromecast換fire tv stick 用過幾次覺得唔多方便

同意 所以bf買左幾支放屋企...

裝Chromecast app on fire TV stick??

有fire stick裝到apps就唔駛再chromecast

Fire stick就係裝到app wor...

所以就話想換

有無青有多, 用開chromecast想換

同價位屌打chromecast

話時話fire stick 4k嗰mouse toggle app係咪要係手機另外買個app 先可以set up 到？

你留個tg

想要支可以嗎?
@Hohaho2047

Firetv 點輸入中文？

YouTube 入唔到中文

49.9了

Fire TV係咪裝唔到now e佢話error parsing the package

有無蘋果動新聞app?

係咪裝唔到Google Play?

唔得

roku 香港有咩玩到

電話download fire tv app, pair 左之後可以做搖控/鍵盤輸入

用個mic得唔得

唔得啊 係電話度打中文 電視出唔到 英文冇問題 langague 都係用中文

可唔可以幫手試埋prime video

@Nevermine

不過我個fd啱啱叫我要唔要，佢訂多左一枝
你睇下其他巴打有冇需要先?

終於到左貨

想問樓主有冇得鎖home button去 你果個launcher / 港人話app

方便俾老人家用

buttom remapper 試下

要多謝樓主整個咁既教學同app，真心幫到屋企人淨係睇cctvb

不過想問下，我見到個app入面話睇廣告幫下你
但成日禁入去都無得睇

簡單啲講，有咩途徑可以回饋下

日森減左價 貴美森半價少少

應該要有google play service 先load 到廣告

係咪呢個價

屌那星 25 號訂今日終於肯出貨
大約 12 月中到有冇人要 1 枝？

公司貨 $300 fire TV stick 4K 有冇人要？員工可以攞小小

要, 邊度交收? thanks

我都想要x2

留tg

想問下點樣係入面install viutv app? 去google play store 裝唔到？

感謝

USB插返電視個USB用唔用到

用到但每次關電視會斷電=關左firetv
再開要30秒

慳返個電制位

幾多錢
tg

有android 手機可以用app2fire
方便到痴線

$200+20運費
tg : light_illusion

開心使用中但有問題想問

1. 熄電視再重開會去返HOME, 有冇方法一開電視自動行 "港人話電視"

2. 另外"港人話電視"APP SETTING 我set 咗開APP 自動播NOW 新聞, 但每次開電視後, 第一次開APP 會無限期黑畫面 (LOAD唔到/ 唔識自動播NOW??), 要退出重新揀台先睇到

咩機

fire tv stick 4k

大家會裝D 咩 app?
如睇足球,
日本電視台

有無咩好app 介紹
跪求!! 感謝!!

佢好似自動幫我開咗個 Direct Wi-Fi Direct Wi-Fi 出嚟，有無人知係咩嚟?
個SSID 係 DIRECT-rt-FireTV_xxxx

用緊Fire tv, 好正。 但係Cable news 唔work. 有冇advice? 謝謝

星期一返工先拎到貨 最多10支8支

有緣就問我要。應該係水貨嚟

想問下而家係唔係睇唔到有綿新聞？

Same here

你地用緊V幾...?

V48

到了

依加有V65

用apk update okay 了，謝謝

用kodi 睇到D直播源了, 但好多都播唔到,
大家仲有無咩好apk 推介? thanks

用VPN係咪睇唔到㗎？因為唔喺香港，但係想睇香港新聞

不過我喺iphone又用到有線個新app睇到，所以想知有無方法可以解決

唔關VPN事。首先剷咗你現有個app, 然後參閱樓主置頂嗰個Manual。佢有教點樣手動裝個app，手動裝完之後就OK。

我都係會黑畫面，研究左一輪好似係要按中間鍵著返

另外我開netflix，如果pause 左太耐，入左待機，再play 返，會無左字幕，無得back，要入app 版面再入返netflix 先得

都幾多bug

玩咗成晚，好正，又有Bloomberg, 又nbc, 最重要都係有now news and cable news.

想問問我裝咗button mapper 之後
佢叫我開accessibility service先可以map掣
但我搵極都搵唔到邊度有得start
有無方法可以搞搞?

香港係咪播唔到prime video???
用vpn又唔得
轉晒美國address 又唔得
問左amazon話香港用唔到4k stick
只可以用最basic 播prime video

我上個月開30日試用prime播到wor
prime video有分劇同電影
劇就睇到,電影就要vpn

我係用HK prime video 2.99usd 1個月開左個account 播唔到
一定要用12.99 usd 1個月個prime ac 先得?

我都係會黑畫面x2，但按中間鍵/Play都係唔得
一定要出返去選台頁，重新load過

X3. Other Tv box also.

買唔到
想買兩支都俾人彈

Hello,

We're writing to let you know we have canceled your order 112-xxxxxx-xxxxxx because it violates 's quantity limit restrictions on select promotional and popular products.

has quantity limit restriction on select products to allow the promotional and popular products to be available to all customers.

If you have any questions or concerns, you may contact an Account Specialist by writing to qla@amazon.com

We look forward to seeing you again soon.

Best regards,

Account Specialist

轉卡or 地址試下

已經貴返

咩係日馬

比想像中少野玩可能係我唔識搞

的士上了行人路

Thx
雖然貴咗

買左fire tv cube ，等delivery ，想問join Amazon 睇佢節目係唔係要用vpn，用香港ip無咩野睇？

貴好多咁

2號落單，到宜家都未出貨

巴打 想請教下download你打包d apps 有d load唔到 話net::ERR_INVALID_response
想問下知唔知係咩問題？唔該巴打

有冇手足買多左/唔要有多支Fire Tv Stick 4k
小弟有興趣想要

終於到咗有得玩

巴打想問下netflix支唔支援到中文介面同字幕?想買俾兩老用

我印象係英介面。但有中字幕可選

用Kodi app大家會裝d咩 source? 太多來源，我都唔知邊個打邊個， 想問下大家有無用開邊個？
仲有都係用kodi睇波嗎？ 謝

射chromecast上電視睇修狗

不推文 拉

有一支多左，放$300

點解效唔到大細聲

set up 時有一步係揀電視牌子﹐會對返你電視個遙控profile﹐即係d 萬用遙控咁

我用緊電腦mon搞

個moon 有遙控?

冇 推係用翻電視搞算
想問下nowe係咪裝apk都得啦

我用remote 熄機啦
佢成個電視幫我off埋
有咩方法只係熄個fireTv而唔係熄哂成個tv